[SARS黎到要光復]N95新手包，報價，入貨交流

新手包

3M N95型口罩 8210/9010/8210V/9010V 分別/氣密測試教學

為已為人，口罩使用需知

N95 口罩快問快答! 應該買邊個型號 1860 vs 1870 vs 8210 vs 8110? 唔好買有氣閥口罩?

好多人掃緊n95！香港已賣曬！SARS 免運費去amazon買3M口罩教學 1860 1870 8210 9210 點分 武漢肺炎

報價

TG報價channel

各區N95報價 (口罩emoji)

入貨

五金街

Amazon
(唔貼link自己 search)

其實我係想問有無人知邊到入到1860/1870+?或者大家會買咩型號多？

推1/10

1860 AMZN 有
不過最平果個SOURCE 已經無貨

推2/10

推3/10

推4/10

推

Push

supplier 送 一蚊都唔洗

呢隻係隔塵既(仲要有入氣口，不適用於隔細菌), 其實普通三層既外科口罩仲好過你呢隻，其實只要用法正確普通外科口罩同N95 冇分別既

呢個係出氣口 唔係入氣口...

推5/10

問過五x街 呢知禮拜尾先會返貨

條片講到1860 1870先有用

買左d 8511 tim.

我買到喎 剛攞到貨
不過而加個source 可能賣斷左其他buyer 唔ship hk

如果爆到市面好似醫院咁1860果d就要用啦

暫時8511/8210 都夠呱

我自己都係用普通mask 先
Case 再growth先轉8511

1860 1870個fluid resistance 係畀醫護人員面對病人噴血嘔吐用

人地個3M專利氣閥，有出冇入架
如果有野入到去，就唔攞到N95規格認證啦

你識野

連登啲口罩專家真係好笑。
見有個窿就話冇用，8210又話冇用。
究竟知唔知n95係乜嚟

8210無用在唔防水
1860防

pish